有冇日本代購介紹？

我見之前有巴打做日本代購
係親身去日本買個隻
想問有冇邊間代購好用介紹下
我都係想買d日牌衫
有既 希望可以留個ig or tg
或者加我tg @channnn111

想要親身去代購個種

3

4

5

6

7

8

9

10

你要買咩

想買衫 wtaps neighborhood 個d

goyokikiya